---
title: "Nextcloud: Exporter ses Contacts"
published: true
indexed: true
updated:
    last_modified: "July 2019"		
    app: Nextcloud
    app_version: 15
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - user
        - cloud
visible: true
page-toc:
    active: false
---

Vos Contacts peuvent être exportés à tout moment de manière très facile:

1. Connectez-vous sur votre compte Cloud [https://cloud.disroot.org](https://cloud.disroot.org)

2. Choisissez l'app "*Contacts*".

![](fr/select_app.gif)

3. Choisissez le bouton de téléchargement à côté du carnet d'adresses que vous souhaitez exporter. Ils seront sauvegardés au format .vcf .

![](fr/export_data.gif)
